大陸微信傳話香港iPhone X同大陸appstore唔兼容

話如果買iPhone X都要買番大陸版

世界未日

apple store門外大量扶靈人士

樓上果4條友都白痴
利申非炒家

呃9人取消order

中國人的微信可不能盡信 !

quote樓主個名

唔係不嬲唔同嫁咩 正如依家香港都係大量vpn apps 相反大陸封殺晒

利申 9up

收到風真㗎 今年大陸同香港版係獨立嘅

我屋企人喺apple做高層

同你屋企人同行喎 我喺美國做內部

咁啱既，我老竇係tim cook喎

基佬

gay 佬都有仔生？

你唔比佢係領養番黎？

亂認老豆

信____信一半_____信少少_________微信__唔信

Iphone 同AppStore 唔兼容

信嘅都好有問題